今次捉到正有鬼，以後大家要提防

小心留意身邊有冇呢類人
不停搵手機影其他示威者
或者做一d奇怪行徑

當然影一d突發場面留底好正常
但唔會個個影前面而有人影其他旁人